覺唔覺有條友不斷吹噓日本，目的就係想多d人對日本反感？

不斷誇大，將一d失實既事再煲大d
然後製造罵戰
令普通人開始覺得煩，對日本反感

先有日本戰國，然後再有日本食物等等，無無謂謂都想引人罵戰
仲有，條友成日改名，做乜鳩？

巴打眼利

佢太明顯

條友真係當連登仔on9咁

佢玩無幾耐已經察覺到係曲線反日

高登果d煩膠同精神病人都過晒黎

無咩人會真係對日本反感，口係覺得幾條友好煩

我之前都講過
班仆街扮哂野特登吹到日本咩都好高質好高質
真係好ON9

早兩個禮拜已經話過,冇人SHOW我咁解,重有班人應佢先搞笑

依家啲5毛終於識用一用個腦
樓主

我成日回佢啲post

強牛麵話從來冇係連登註冊

你呢條賤畜

巴打好波
我都留意左佢好耐
佢不停改名，又開post講日本，以為自己可以扮到有人信

改名list:
蛋牛麵
風生水起
watashi
Takuya
ikedera
amezaiku

最新個名叫:
日本文化愛好者

五毛講野邊可信

有條友又係咁，轉開台灣post，引人互屌

條友同肥婆圖ㄧ樣應該死出連登

我都覺條撚樣古撚怪， 起撚左佢底， 順手Block鳩埋佢

收嗲啦，賤種

希望多d人認清呢班撚樣

我對日本唔反感 仲幾鍾意日本嘢食
但好憎啲崇日撚

角

好撚明顯